其實美股個盤前盤後咁長

咁咪搞到成日都裂口？

想順手問下
大家多數幾時做trade？
盤前
早市
晚市
盤後

圖只計正常時間？

價岩便trade , 理撚得個時間

同問

盤前盤後幅圖唔計架嘛